同mk仔飲緊酒 你問我答

你咪mk仔囉

自己同自己飲？

同who

善no